「窮人生仔xxx」有冇人好驚下一代怪自已

我自己就好驚，覺得好大責任

淨講先天條件，唔講自己養唔養得掂同識唔識教
萬一佢唔靚
萬一唔高
萬一唔醒
萬一有先天缺憾⋯⋯

驚
唔驚

先行正皮

好驚生咗自己出嚟

有冇因爲驚對唔住自己個小朋友而唔打算生下一代

痴撚線好心唔好對連登講嘅嘢咁認真
自己阿爸阿媽都窮但一齊生活得好開心

我 利申：無女，唔想下一代好似自己咁過得咁辛苦